黑警今鋪你大撚獲啦

唔好叫多士呀

白汁焗飯都盡量少食

噉實有茶記要做生意嘅
如果全港都杯葛 我哋贏咗啦 傻豬

咁咪變濕鳩

西多士 射啲龍汁落去夾埋花生醬拎去炸

班毅進食返陽光飯盒就岩架喇

咁撚重口味

奶茶多奶
白色生命

熱飲就唔會

飲完個個變大隻仔

咪ff

水吧睇住張單撚知係邊個order咩
同埋邊有咁得閒
你話樓面會吐口水好過啦

飲飲下飲到條鳩毛你都咪話唔驚

西多士敏啲鳩屎落去炸

Protein shake

凍奶茶唔走甜，浸碌鳩落去，碌鳩會野蟻

熱飲加尿

會凍左唔得

碌鳩有無性病

呢d聽下當笑料算

凍撚水

應該唔會傳染呱

點解熱飲唔浸好奇問下

滾水淥賓周

你試下就知

熱飲痾尿

去茶記唔飲得檸茶菜蜜
去糖水舖唔食得心太軟西米露
食lunch唔食得白汁芝士汁咖哩汁
仲有冇

諗起攞煎龍汁整蛋治

加料

廿八座大王

屌，有畫面

笑撚死

成班食屎狗

黑警

飲食業巴絲一見到阿sir幫襯就要大聲講
歡迎阿sir！

加精

黑警配匪語：

加精是个网络论坛术语，在网络论坛里，论坛管理员会将一些精华帖子或受关注的帖子设置为精华贴，这个操作就被称为加精。

可能已經中撚左招

緊係所有西多士唔落糖漿 改做落煉奶啦

依個真

豆漿都唔得

冰火五重天

唔痾督屎落去已經好好人

事實。不過有十間八間漏啲風出黎啲狗就唔撚敢食啦

天氣咁熱浸下碌鳩都幾爽

好多都知

飲鳩止渴

識食梗係食咖哩

玩冰火

尿都係熱架

生命麵包

正宗凍撚茶

飲食業大軍

cls

變相含撚

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

如果9點唔得閒#316 有教學

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

其實掉番轉所有狗去同一間就只有頭幾個出事
之後都安全

鹿島條野

勾左芡既都唔食得

熱飲浸唔到咪加野囉
黑警死全家 屎都無得你食

thanks for the joke

毛巾水餐飲只有係諗唔到 冇做唔到
食狗糧安全d

淥腸仔梗係叫返廚房做啦，關水吧咩事

推

點知呀 on9 ，忙到仆街仲要除褲放碌鳩落去

熱飲送篤口水

睇到最後一句笑咗

Push

lol

咁好咁仆街
整個三高餐佢食到個個爆血管中風咪算囉

堅定流
Btw笑左

正

屌 笑撚咗出聲

我冇野講

雖然係膠post但笑撚到仆街

想像到飲飲下啜到條毛

真係有屎嫁

好似就打風

會唔會益左佢地架

搵碌9浸幾浸點會知

杯OT有jer 味
正

消息人士話我知，做飲食依行見到黑警料就一定會加，理得你一家大細 差在加多加少同加乜架啫，奉勸mon post 狗你都唔好出咁多街

Haha
多士

梗係多汁啦 多汁可能都有啲真白汁 少汁就100%都係

推
mon post 黑警你地好

熱飲咪射啲精落去或者加幾條鳩毛
凍飲就真係凍撚死

之前個燒味鋪錄音 希望呀蛇呢排
食燒味飯無飲凍飲
天熱咁熱真係想飲返杯凍奶茶

😗😗間接含撚

唔開名 有狗係我朋友開嘅茶記叫外賣
啲廚房佬 水吧佬都會吐淡口水先
叫檸茶個啲野飲會將個幾塊檸檬抆下屎眼先放落杯野飲到

補充蛋白質

我係一個廚房佬

波子氣水

搵唔返有篇潮文話梁振英去茶記食炒飯全廚房停晒去打飛機落個飯到

仲恐怖過話要襲擊黑警

想像啲狗篤篤下杯凍檸茶mon到呢個post停咗手

咁佢哋鍾意食jerjer都無辦法嘅

最好飲都係茶走

犬類及其家屬一世禁食白汁雞皇飯

即刻睇字都有味

你哋點可以唔記得最經典嘅咸魚雞粒炒飯

有冇咁多朋友呀

好仆街 但支持

生意照做,,不過加多D料姐

特飲 加 奶

真.食屎狗

絲打？

白汁煲飯完全入哂味

碌鳩惹蟻

人見人憎

用精煎蛋

唔好食三文治

諗起都和味

蛋白多士

西多士真係有屎

給香港警察最後忠告

push

狗去得都唔係繁忙時間啦應該

我識幾個做飲食既朋友都話到明 見警犬幫襯實會好好招呼

睇到熱飲笑咗

“熱嘅就唔會”呢句好好笑

茶記抗爭

朱古力醬

巡邏人員去指定餐廳咪唔會有事 雖然不嬲大部分都唔會跟

熱飲都會，當浸溫泉

咩味架

廚房佬識做啦

渣ga, 識玩一定玩冰火

熱飲點算

會聞到就唔飲

濕鳩moment?

杏霜
滾水蛋
奶水

FIGHT CLUB

幾億條生命

淨係見到字都想嘔

等茶記朋友提供狗仔喜愛食物排名
大家一齊砌個食譜比佢 搞搞新煮意

順便講埋，朋友唔係做茶記，係做大型連鎖又有普通鋪頭仔又有，黑警唔好諗住唔食茶記就冇事

強烈建議如果有狗隻買外賣
或者送去狗總嘅
不妨加下料
瀉藥好似幾正

呢鋪只有杯面先救到佢地

邊位水吧ching
咁都諗到一定是連登仔

最fresh既廁紙

咪成撚日打飛機ff啦

畫多隻狗有幾難

軍裝去買咸魚雞粒一定特別好食

樓面單聲咪得啦

唔怪得今日隔離個犬叫外賣
講左句 凍檸茶 走鳩

初初聽唔明 依家明了

熱飲照落啦

避無可避

實有相熟嘅茶記

銀龍白汁

想飲下

笑到我飯都噴撚埋出黎

精精麵包？

熱飲就邊打邊爐
不過獅子狗佢地都鐘意食

生命焗飯 生命多士 任君選擇

吉野家歡迎警犬

樓面俾單水吧講聲或者set暗號咪得

完

[最後45分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

一杯濕鳩撚茶

我嗰時做，水吧同事話要加料既話，寫個！落紙，佢地識做

茶走無聽過咩？

真。識好多警察
之從俾人投訴係街食野
著制服無得係街外食只可以叫外賣/帶飯
同埋佢地有職員飯堂
不過都會叫外賣，啲人知道送狗局普遍會加價

唔畀撈埋嘅

茶記打份工姐，龍汁都俾埋出黎有冇得補水？

個大老闆係共狗姐
你估職員冇人反黑警

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

希望係真架啦

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

咇小小尿得唔得？

咸魚雞粒炒飯

食佢老母西

凍撚茶 凍撚水

[721]有咩可以做？點解要入書展

想睇熱飲都拎69度浸下

diu食食下飯噴左出黎

D冰掉落地再裝好基本啦

落瀉藥

碌鳩唔洗會唔會有茶漬咖屌

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

諗起啲差佬3十幾度都要飲熱飲就

西多士會唔會真係有屎

好和味,正

唔係杯葛啦，直頭歡迎佢黎，唔黎邊有得玩

精精麵包店

奶醬多

不如熱飲都試埋

離一離題 ，好撚似hkmi個個人

邊有咁多汁 曱甴腳算啦

用下腦啦

屌即刻諗起生命面包條片

大王餐蛋治
精精茶餐廳

又唔洗真係做
只需要扮唔同店鋪職員講類似既野
佢地就會有被害妄想
唔敢出去食野，買野，社交等等

啱架喇，，精神虐待班垃圾警
愈多呢類消息，佢地就愈迷茫

其實係咪唔加密好D
比班狗睇

白汁飯好多蛋白質 呢排成日ot要補下

幫手推下先 費事啲做餐廳嘅巴打睇唔到

加料就緊嫁啦，驚班狗餓親

可能佢地食左都唔知呢

幫阿sir加料啦
佢地咁辛苦

頭皮焗意粉
燶痰阿華田

低調啲 但求佢地靜靜地食哂落肚

係好多嘅生命

鹹魚雞粒味

都唔少深藍茶記架

防守平價工具

警察可以係防線灑呢啲釘同波子，由於警察極少主動推進，主要係暴徒主動攻擊警方防線，所以警察只要守好，等暴徒沖過來過左防線還拖就得

情況一：對峙
暴徒唔郁，掟啲釘過去暴徒度，當暴徒要行動果陣要留意地下，移速攻速低，警察可以呢個時候還拖

情況二：防守
求其灑係鐵馬防線度，暴徒沖過來一個唔覺意就會中伏

情況三：撤退
邊退邊灑，佢想襲警都追唔到你

主要作用
1. 鞋薄，吉腳
2. 鞋厚，吉入去，釘個頂痴係鞋底，會跣
3. 吉唔入但踩中波子，趴落釘度
4. 好小心乜事都冇，但攻速移速大減

希望警察可以盡快擊敗敵人

唔係講笑 諗起都

D西多士呀, 真係有屎架!

袋底泥撈飯

有請廚房佬

大家一齊入警署canteen做

一見班黑警黎就整個鳩毛牛肉飯

辛苦了弟弟

係巴士度笑左出黎

增肌

喂盧偉聰 含撚啦屌你老母

凍撚水
凍撚茶
凍撚樂

打人打得咁開心啊啦

過街老鼠抵撚死

係我就放蛋白落去

歡迎都嚟唔切 最好日日嚟飲鳩屎奶茶

笑左

如果有警犬同場
記得同水吧講
一個一杯凍撚水 呢round我嘅

整生命麵包

全民排斥
極端卑視

個個星期都有狗飲鳩味奶茶囉，可能以為係特色飲品，或者真係好飲啲

利申未飲過

凍撚+$3

我聽人講都係吐口水同痰，估唔到咁重口味

輕輕一推

睇到我縮左一縮

支持警方執法

熱飲一樣可以送贈品

雪條

性病

要開防暴隊入餐廳睇住伙記沖野了

快啲去食茶記啦 死賤狗

死賤狗 dllm

小心杯嘢有毛啦 龜仔們

mihk gordon

熱奶茶多痰

難怪有個傳說話差佬永不飲茶走啡走...呢份工上上下下都咁乞人憎同害人!